有無人成功幫你心愛既那位走出情傷

好似從來未試過咁鍾意一個女仔
佢笑起上來好好睇 所以就鍾意佢
有次出街佢講起佢ex講到好似想喊緊
我知佢仲未放低呢一個往事 但我唔想錯過佢
所以想陪佢走出情傷 有無巴絲分享你類似既經歷
或者可以俾D意見我

我唔笑都咁好睇 幾時鍾意我

唔需要做啲咩，做咩都好 喺佢身邊 佢會感覺到

哂時間

唔試過點知呢